人就一白摭三醜 車就一黑摭三醜

駁唔到

黑車無返咁上下都唔好睇

白車就車仔好睇，豪華車反而柒

咩車都好 整塊黑玻璃已經加分
黑軨 118你都聽過啦 又係加分 加埋匹數

又真

但夏天曬完會好熱

黑車會唔會易壞啲

女先係一白遮三醜

見親你個名都會笑

呀嬌呢？

黑車容易花，不了

成熟穩重既男人 就會係黑色車

如果要遮一定係銀色，半年唔洗車遠睇都唔覺

花唔花要講運氣
黑車冇咁驚污糟

corolla 黑車
corolla 銀車

黑車少少污糟都現形喎

真名上連登都俾人笑

銀色硬係有陣柒臭味呢青

係老撚土，不過講緊遮污糟，銀色一定係最強

逃學威龍2喎

海豚灰 想試下襯黑包圍

銀色車半年唔洗都唔覺眼

唔一定，Rolls Royce, Bentley 都好襯白色，係 BBA 既大車就深色先好睇

你以為，黑車要成日洗，仲煩過白車
小小污穢都成達印咁，九里遠都望到

黑車真係唔襟污穢，我依家架係炭灰，有時耐無洗，泊喺室內遠睇都仲可接受

我以前喺外國第一架車係銀色，嗰陣時仲興，長泊室外都真係接受到一兩個月唔洗車

我部黑色車有白花痕又長期keep住有雨漬
我好懶洗車

大房車黑色係唔錯

Sporty既就鮮色好睇

紅色的跑車😎

白色車首選.
白色車/(淺色車) 夜晚行駛時被撞既機會少過深色車.

黑車少少塵都覺眼到仆街

白色車除左會曬到啞曬色之外 係最易打理
除非你走地盤 off road
普通灰塵 係唔覺眼
有次半年無冼車 成架車都係塵都唔太覺
當然一摸一掃就
反而黑色好易見到有塵

Mikeeeeeeee chan 喎

agger

橙色 想平又得，想貴又得，得咗

白色車最易黃
一黃左好撚醜

你有冇車？

Prius c 狗也不屌

只係橙色好睇而已

Mini有諗過 不過而家太貴唔值

深藍色點睇

點解corolla 好似一定係銀色

Metallic blue

灰色係最好

你有冇車架?黑先難搞

打蠟打到鋼琴面,手指摸一下又話有紋有手油

有塵又明顯

計我話,一銀摭三醜就真,自從買左銀色車,冇手指紋冇手油,有塵又唔覺

同意,我喱D懶打理既人,銀色岩岩好,老土咪老土,部車揸得咪得,好過笑我D人車都冇

黑灰

點解個個諗曬去 污積 清潔個方面
其實一路講緊 靚個方面
第二個回復都講緊黑軨 黑玻璃啦

因為當你成為車主，好多野好現實

黑色係靚，不過你比人花更多時間做保養先keep到，到時可能你後悔點解唔選其他顏色

做左車主廿幾年 深色淺色都已經玩過
為左隻色咁多野煩
講到後悔咁嚴重